太古城丁煌有兩隻耳仔

趙家賢對手，出名騷擾女居民
「太古西Fuck You連濃牆」

佢有兩隻耳仔

兩隻咁多？